今晚，睇住我全倉全紅，竟然笑到眼濕！

係感動，今晚散戶打到華爾街機構要沽貨填tum，有今生，無來世！

我都全紅 仲諗緊止唔止蝕清倉

08年個次又黎

可莫耳過嚟港女挾鳩死班廢淡

其實2者未必有關係